12歲女童初嘗禁果 家姐嬲爆報警

下午1時許，一名21歲少女發現其12歲妹妹表現有異様，經查問下獲悉她曾與男友在屯門區發生性行為，在天水圍天瑞路致電報警。警方到場經初步調查後，案件列作與年齡在13歲以下的女童非法性交，由元朗警區刑事調查隊第一隊跟進，正追尋女童的涉案男友調查。

12

香港 加三分

屌個閪啫，仲咩要攪到過唔到年呀！！

好野

過年都唔知去邊度整moon

條仔⋯rip

佢家姐一定係冇人媾既豬排

仲要係處女

好家姐

搵人幫幫家姐佢啦

妹:咪撚煩啦豬西，你無人掂就話尻我
姐:駁唔到，報警！

比我係家姐都會報警

12歲

香港多幾個咁既家姐，遲下老婆係處不是夢

係咪衰13？

正常都報警啦，得12歲

去育嬰室book定處女都得

好似唔止13個字

12歲 個閪可以有幾細

有冇人做好心幫一幫個家姐

12歲就已經

做完會有咩異樣? !

可能覺得痛行路唔多正常?

係非法與兒童性交
坐成世

而家啲𡃁妹中二已經18.22咁嘅樣 12歲俾人破左都唔奇

屌你老母把口臭到
試下係你自己個妹睇下你會點

講真 香港好多學生妹f1,2俾人破哂

男童10歲就搞笑

這些機會....

咁我都會報警
到時連登仔咪話

個阿哥一定係青頭死毒撚

報警囉

女發育早過男
你地14,歲先識打飛機
人地12歲已經扑得野

風化影

咁條仔都細

條仔抵撚死 咁就一世

唔好覺得奇怪
中一好多都破處 無比人知姐
以前yes！個個性專欄每期都5,6個女仔問扑左野係咪升唔到中二。。。
以前同學中一都破左，重好驚去買驗孕棒

同學=你

會有咩異樣知道佢比人插完

閪痛囉
12歲唔敢想像

條仔洗唔洗住成世

都係男既有事啫

如果男得13,4歲會點

咪又係個男咩曬條罪
臭閪男女平等

12 歲肯定好嫩滑

12..

家陣又唔係老強
要拉拉埋條女唔該

12歲已經有男友
想知條仔幾歲 生毛未

小學時期未同過學生妹做愛是否人生遺憾

家姐有經驗先會發現囉

屌12歲

13 歲已經可以射精.........

正常都報啦

識過個中一女已經高165
出街著短裙+化妝
諗起都扯扯地

有咩問題，唔好扮清高啦傻仔

一陣老豆報警都比連登仔話處男魔法師

其實可唔可以搞男權組織 我覺得男女好唔平等

12歲好似會大肚?

男女本身唔平等
你個仔16歲屌女 同 你個女16歲比人屌
已經兩樣嘢嚟
所以女權組織真係收皮啦

法律寫
14歲以下無性能力

有黎M咪可以大肚
12歲好似已經可以黎

以前就話大約12歲黎m
而家營養咁好
10歲以下都得啦

家姐都係懷疑
如果細妹死囗唔認
唔知告唔告得入條仔

可以

女方非法採摘精液

唔緊要啦, 只要唔係情願就係處女架喇

男仔有排坐

我16/17歲先識打飛機 依家班細路咁早扑野

屌你老母

頭盔都唔撚戴

終生

湯家驊系 11 定 13

蘿莉真係好正等等，我去開門先

有咩理由普通樣以上嘅女仔十一二歲就破處做ptgf援交
而我地就只可以乖乖守法 100%避孕白白淨冇性病
就算比你第時識到個女仔 都係已經殘缺左
你個心永遠囉囉孌 有個心結

唔使⋯⋯⋯15年左右

我10歲已經識打飛機

又冇左件處

我唔覺得家姐會係豬扒囉

影個警署托咩

唔好亂咁講野

要視乎男方歲數
利申：LLB

係，相差越大判得越重

反而想知依類𡃁妹點識

Forward 比做外展的fd 跟進